【新股IPO】Deliveroo戶戶送最快3月公布英國上市計劃 傳已委聘高盛摩通

英國媒體引述消息報道，外賣平台Deliveroo（戶戶送）計劃下月8日，正式宣布在英國開展上市計劃，Deliveroo估值據報高達75億英鎊（折合約809.3億港元），並已安排高盛及摩通負責上市事宜。

上市

應該派返10手8手俾啲外賣員啦。

仆街囉
遲啲香港班冚家鏟送外賣實串過馬撚

上市公司職員

做數上市
cap埋最後一水

點解唔嚟香港做IPO?
基本法腐乳咗香港國際金融中心地位
李導演快啲用國安法拉戶戶送